有冇人係從來未試過比"朋友"約出街？？？？？？？？？？？？？？

除左我

狗也不屌

Ok

屌你老母